# README #
Создать приложение, которое загружает картинку из сети с помощью AsyncTask и с помощью любой библиотеки (Fresco, Glide, Picasso - расположено по убыванию качества библиотек). Сделать IntentService, который будет грузить любой файл из сети и по окончанию показывать уведомление.